有無人嘅熱戀期係一啲都唔熱戀架？(2)

上個Post :
有無人嘅熱戀期係一啲都唔熱戀架？

歡迎各位傾吓計 放鬆吓嘅一個Post
其實唔一定要傾熱戀期
咩都可以傾 唔開心 開心都講得
巴絲們人都好好 繼續傾啦

就算有 佢都唔好意思搵返無啦

散左九日就解封左我wtsap叫我去佢做野鋪頭買野，所以我都唔太明佢諗緊乜

不過係人都知我一定係佢既埋單首選

樓主見過男朋友屋企人未丫

一次不忠
萬次都不用

真

未爆就開po

咁如果佢真係返嚟
你會接受嘛？

未 我未準備好

開定
我有少少唔舒服
可能覆覆吓就瞓著

樓主點先知一個人係咪自己結婚既對象？
相處一兩年會知道同呢個人夾唔夾。 但好似好難知係咪結婚對象， 我覺得同一個人要相處幾十年好似係一件好複雜既事

其實無人會知夾定唔夾㗎
最重要係感覺 佢唔靚仔 但你同佢一齊 你好自在 可以做返自己 唔化妝都無所謂 而且你會feel到佢係用心咁付出 或者無大餐 無甜言蜜語 但你講過嘅 佢一定記得 幾細微都好 唔會只係愛你 仲會對你嘅屋企人好好
好多人成日為呢樣嗰樣擔驚受怕
無安全感 怕佢有第二個
如果有一個人 係可以令你無以上嘅擔憂
相反 你諗起佢都係sweet嘅畫面

不過呢啲係我覺得啫
我經驗都唔多

係㗎 同人相處係好複雜
實有好人壞人 但呢啲都係要靠相處先會知

我又來了

啱啊，日後仲會有大把日子同襯家相處

歡迎你 我仲以為要 啦

佢見過晒我屋企人
我未見 總覺得佢爸爸非常傳統

我諗我會，但我唔知佢會唔會番黎，唔敢諗

爬文爬到世界末日
btw我同男朋友相處都係同樓主咁上下
唔同嘅點係我係做大姐姐個個，成日帶男朋友去呢度去個度，照顧佢 同埋佢本身毒毒哋，而我又少少外向，有陣佢會覺得我冇陪佢

睇嚟你真係好愛佢呀

我反而係畀男朋友lead住
不過我有想去嘅地方都會講

早晨呀

我fd又好社工又好，都話我太專一，我朋友甚至話我根本超越左情侶間既愛

我唔係冇得揀，但佢真係俾到一種好特別既感覺我，今世人唯一一個

無記錯第一個post係同公司發生，我都係同公司開始，但已辭職，我地之間又發生左啲問題，想救都無機會救

我明
佢哋講得出「超越咗情侶間嘅愛」
我睇到真係笑咗出嚟
或者佢哋未試過愛一個人好深
甚至愛佢多過愛自己

因為分開 所以辭職？
可唔可以講吓發生咗咩事

絕對係愛佢多過愛自己

可惜啊

生命冇希望，前路受重創

俾你地一齊返 唔會有條刺咩？

有日 佢同朋友出街 有男仔既
甚至 同男仔單獨出街
even唔理有冇野

你第一心情 同反應 會係咩？

咁樣唔係好事呀巴打
你要愛吓自己呀 好唔好？

我覺得我處理到，但問題係佢會唔會翻黎咁

盡量啦

我好似騎劫左依個帖

辭職係我想轉工
咁搵工果排好得閒就好似chur爆左佢，佢放工後好多活動
同公司果陣都仲可以約去pantry見下面，撐下枱腳
真係有一段時間諗住返入去做

連登有愛

點處理？

係

不過依幾日情緒叫好翻啲，因為一直有好多朋友同連登識既人同我傾住計，要分析既傾既都做哂，係睇下之後發展會唔會如估計一樣

其實佢份人防備心好重，唔係咁易同佢熟，佢依段關係既開始我覺得好大程度下應該係俾人乘虛而入

我都識左佢六年，如果佢係咁差既我冇可能之前會唔知

點處理，其實要睇到時點溝通

但都係果句，唔覺得短時間內佢會回頭，雖然就解封左我又見過面

呢啲嘢話唔埋㗎喎
好多女仔同mk玩過 先覺得之前最好

無話騎唔騎
都係想大家傾吓計

被Chur固然辛苦 但Chur人嘅你都係咁痛苦
希望巴打可以學識控制 搵到更好嘅

不嬲都咁有愛

其實現階段諗咁多都做唔到啲咩
只可以利用時間做啲一直以嚟想做但無機會做嘅嘢啦

好多人都覺得 識咗好耐 了解佢份人
就算佢畀帽你戴 依然向外界講
佢係好好 佢唔差 唔好嘅係我
但朋友同情侶嘅世界 唔一樣㗎
佢對朋友好好 所以朋友嘅你都覺得好好
一做咗情人 身分唔同咗 處事方式同思考模式都會變 唉 ... 我都唔識點講

兵

但佢以前揀過果啲仲衰過依個，佢應該覺得依個已經好好

不過聽講成日鬧交

多謝

或者會一個人去睇戲，其實好憎一個人做野

本身已經係獨生子，連係家族都做左好耐獨生子，唉，無奈命運都係要我一個人過活，或者真係要認命

我同女朋友一齊左4個月 我可能性格比較軟弱 我成日都好需要佢 變相要求左好多佢以前拍拖唔做 或者唔合乎佢性格既野 佢係一個比較內既人 唔係好識表達 而我就成日都小朋友性格 要佢做到表達對我既愛好多野 又叫佢搵多啲我等等 4個月嚟吵左幾次 都係為左好多wtsapp講唔講野 搵唔搵我 表達多啲呢問題有磨擦 我知呢係我要求太多 而前晚 又係咁樣因爲啲小事 我又話佢咁樣唔岩 應該要點點點 咁當中可能會重語氣 同埋佢慣左我話佢咩都好 佢都唔會話返我 一味係咁好喇 對唔住 我錯喇咁樣

前晚既事解決左後 就係琴日朝早 我打俾佢叫佢起身 佢又唔聽好多次 我再問佢起未 但係佢啲回覆係好明顯有事唔講（仲嬲緊）咁樣
我問佢係咪要咁樣落去 佢又話無乜野 好正常 可能當下係我諗多左 然後我又忍唔住鬧左佢 有野就要講 唔好收埋 我都係想大家sweet返 係地鐵度傾住電話 佢一味講對唔住

就係一個位 佢cut左我線 就開始講話其實忍左我好多呢啲 唔想再俾人踩落去 話我同佢追求既野唔同 我無錯 只係大家唔夾 就講左分手了

我上完堂就即刻返屋企 拎返份情人節禮物 約會係佢屋企附近等 諗住cool煲 因為我真係唔想分手 但俾完禮物後 我係咁叫佢俾多一次機會我 佢都話算啦 無架喇 我攬住 有喊 佢都有喊 我問佢仲愛唔愛我 佢又話唔重要 大家追求既野唔同 唔夾 唔想再拖

但問題我真係好鐘諗佢 我醒覺得太遲 俾左太大壓力佢 變相佢認為我好難去改到呢種性格 先至咁心灰意冷

一齊過都唔算兵啦 頂多叫拖住人

嗌交難免 但唔好講出傷人嘅說話就得
嗌得多 心會淡 有好多刺
而且冷戰係最要不得嘅事
應該將問題傾好佢

啱啱畀老闆周到我用電話
即刻閪口閪面
搞到咁遲先覆

我都係呀 獨女
但我鍾意享受一個人嘅時間
一個人行街 聽住歌咁
一個人睇戲 揀位又方便
其實一個人去做以上嘅事
唔係你諗到咁差㗎

你知唔知太痴身真係會畀到人有壓力
兩個人喺埋一齊 並唔係要佔有佢
而係體諒與尊重 你唔可以淨係諗自己
要識平衡 我明你好掛住佢
但相對地 你要學識畀啲私人空間佢
你嘅世界唔係得佢
佢都唔會得你
所以佢話唔夾 或者佢需要啲成熟啲 明白佢嘅人 你太chur啦 我知你辛苦 佢畀你chur法都好辛苦
與其係咁 不如巴打你學吓改變自己先啦
試吓唔好痴身得咁緊要
做吓啲自己鍾意做嘅嘢
約吓朋友 或者打機

你學識點愛一個人
再祝福你遇到個更好嘅

或者你需要一個都好小朋友嘅女仔
我同我男朋友都好幼稚
咩都可以玩一餐
玩具反斗城都可以行一日

我努力學 我其實係有進步 我有俾好多空間佢 只係有啲好小事既野我會不自覺咁去話左佢 例如佢突然同平時唔同呀 我又無諗過佢唔舒服/真係好攰咁樣 我已經無咁痴佢 只係近排多野一次過湧出嚟 先會搞成咁 我覺得佢仲係愛我架 係我真係俾太大壓力佢

我同佢玩/食 其他方面都好夾 真係嘈 都係為左呢啲小事 我仲好想追返佢 因為我覺得我真係放唔低佢 我仲未接受到呢個事實 由其是佢真係唔俾機會我 我琴晚已經崩潰左 睇返手機好多野 好多回憶 真係唔想無左佢 佢話可以使返朋友 可能使朋友會好啲 但我攬住佢講我唔要 佢安慰返我轉頭話好快就無事

當初拍緊既時間佢係好鐘意我 佢真係唔會想離開我 叫我唔好掉低佢 有講過一下好sweet 我話就算將來分左手 我都會追返佢 我琴日挽留嗰陣都有講 但佢就話 唔受溝喇

我真係好辛苦 我根本就唔想分手 我真係真係好愛佢

唔知佢地情況係點，聽講係為好小事

我就從來冇同佢鬧過

一個人出街ok

但自己睇戲食飯就真係好難受

辛苦哂

我都有打算一個人去睇
朋友唔係小 但冇個close
想約 但人地就一堆堆 而且有感覺係因為我 而唔想同我一對一 另一d朋友約就冇問題

有好多戲想睇架 但真係要好大勇氣去第一次
認真 我冇

你覺得你改唔改到？

無知一問點先算係熱戀期？

同上面位巴打咁似，又係chur爆左條女 又話做返朋友

到而家已經俾佢斷左聯絡一星期

你知唔知太痴身真係會畀到人有壓力
兩個人喺埋一齊 並唔係要佔有佢
而係體諒與尊重 你唔可以淨係諗自己
要識平衡 我明你好掛住佢
但相對地 你要學識畀啲私人空間佢
你嘅世界唔係得佢
佢都唔會得你
所以佢話唔夾 或者佢需要啲成熟啲 明白佢嘅人 你太chur啦 我知你辛苦 佢畀你chur法都好辛苦
與其係咁 不如巴打你學吓改變自己先啦
試吓唔好痴身得咁緊要
做吓啲自己鍾意做嘅嘢
約吓朋友 或者打機

你學識點愛一個人
再祝福你遇到個更好嘅

或者你需要一個都好小朋友嘅女仔
我同我男朋友都好幼稚
咩都可以玩一餐
玩具反斗城都可以行一日[/quote]

我努力學 我其實係有進步 我有俾好多空間佢 只係有啲好小事既野我會不自覺咁去話左佢 例如佢突然同平時唔同呀 我又無諗過佢唔舒服/真係好攰咁樣 我已經無咁痴佢 只係近排多野一次過湧出嚟 先會搞成咁 我覺得佢仲係愛我架 係我真係俾太大壓力佢

我同佢玩/食 其他方面都好夾 真係嘈 都係為左呢啲小事 我仲好想追返佢 因為我覺得我真係放唔低佢 我仲未接受到呢個事實 由其是佢真係唔俾機會我 我琴晚已經崩潰左 睇返手機好多野 好多回憶 真係唔想無左佢 佢話可以使返朋友 可能使朋友會好啲 但我攬住佢講我唔要 佢安慰返我轉頭話好快就無事

當初拍緊既時間佢係好鐘意我 佢真係唔會想離開我 叫我唔好掉低佢 有講過一下好sweet 我話就算將來分左手 我都會追返佢 我琴日挽留嗰陣都有講 但佢就話 唔受溝喇

我真係好辛苦 我根本就唔想分手 我真係真係好愛佢[/quote]
你覺得你改唔改到？[/quote]

我覺得我可以 我真係可以為左佢改 而我係唔知道佢咁辛苦 忍左我好多既情況下 我先無好好改 但我真係想同返佢一齊 想去改好的

我努力學 我其實係有進步 我有俾好多空間佢 只係有啲好小事既野我會不自覺咁去話左佢 例如佢突然同平時唔同呀 我又無諗過佢唔舒服/真係好攰咁樣 我已經無咁痴佢 只係近排多野一次過湧出嚟 先會搞成咁 我覺得佢仲係愛我架 係我真係俾太大壓力佢

我同佢玩/食 其他方面都好夾 真係嘈 都係為左呢啲小事 我仲好想追返佢 因為我覺得我真係放唔低佢 我仲未接受到呢個事實 由其是佢真係唔俾機會我 我琴晚已經崩潰左 睇返手機好多野 好多回憶 真係唔想無左佢 佢話可以使返朋友 可能使朋友會好啲 但我攬住佢講我唔要 佢安慰返我轉頭話好快就無事

當初拍緊既時間佢係好鐘意我 佢真係唔會想離開我 叫我唔好掉低佢 有講過一下好sweet 我話就算將來分左手 我都會追返佢 我琴日挽留嗰陣都有講 但佢就話 唔受溝喇

我真係好辛苦 我根本就唔想分手 我真係真係好愛佢[/quote]
你覺得你改唔改到？[/quote]

我覺得我可以 我真係可以為左佢改 而我係唔知道佢咁辛苦 忍左我好多既情況下 我先無好好改 但我真係想同返佢一齊 想去改好的[/quote]

加油巴打

我都冇勇氣

我要約朋友睇就唔難既，但冇乜心機同其他人睇戲

想自閉下

你前女友既做法絕對正確

獨子+1

上面個巴打唔駛再諗
你冇機會復合架喇

反醒下自己好過
下個唔好再係咁

可唔可以講多小小
我俾到佢睇我成長左 去就返佢 真係無機會嗎
因為我感覺佢唔係唔鐘意我的 係真係灰心先咁樣

加油巴打[/quote]

加油條毛 個女友唔開心 更甚至係忍耐緊
絲毫都察覺唔到
仲話好愛 愛整都有限
只係一時抵受唔住 突然冇左既感覺

你前度真係冇做錯
遲左添

定係死心
當我撥你冷水
就係仲愛你先死

愛你唔捨得都要忍痛主動講分手
嗰種勇氣幾大
真係要忍到無可再忍先講得出
分開 對佢黎講係解脫

至於話咩俾佢睇到你成長
睇得出你個人都幾自私
你絕對係愛你自己多過愛佢

我諗呢點你前度好感受到

Sorry 我係咁
睇唔過眼就會重"班"落去

仲有 你睇唔到你前度有幾痛苦

係因為你眼中只有自己

就乜撚野呢

加油條毛 個女友唔開心 更甚至係忍耐緊
絲毫都察覺唔到
仲話好愛 愛整都有限
只係一時抵受唔住 突然冇左既感覺

你前度真係冇做錯
遲左添[/quote]

我明你意思 係好多時我可以話係貪得無厭
但重點係我真係好有決心想去改過
我知道一齊返機會好小 有冇緣分 再有機會俾佢見到我改左既一面都係一個問題

但巴打 我自問 我除左同佢因爲呢樣野而嘈
其他方面都係好夾 佢對我盡最大努力去付出 我又好關心佢

係大家對拍拖相處方式既睇法唔夾 我好希望我徹底咁改 真係可以同返佢一齊..

巴打唔叫我死心係覺得我或許仲有機會嗎？

其實全部人都覺得我應該仲有機會，包括佢好朋友、社工、我老豆

不過社工同我老豆係建議我搵過個

我工作環境有社工，所以可以免費傾下，唔係特登搵既

唔緊要 我好明白 真正做錯係我真係無重視佢感受
但我去迎合佢 再去就佢 但變返我係自私？ 呢度唔係好明
定係愛佢 就要放手唔好綁住佢既意思？

得啦
你自都有答案
唔駛問人啦
去啦

巴打 我唔係想綁住佢
如果一齊返 而我又真係改到 咁唔係好啲咩

我公司春茗
夜少少覆 sorry

唔緊要，天氣咁凍先春茗

呀

咁巴打你要努力啦
趁佢未係好絕情嗰陣
聽你咁講 佢應該好愛你
巴打你好長情喔

未嗌過交? 一嗌就咁大鑊

我仲想試吓一個人去唱k

傻㗎

我嗰次都係心血來潮走去睇
但無乜特別

其實無所謂熱戀
咩相處模式 你覺得sweet就得

乜真係咁易做得返朋友咩

其實幾開心㗎

餅子咁樣好hurt人㗎

係囉 痴撚線 我男朋友飲大咗亂攬人

做乜

噚晚春茗呀 返到去即瞓 早晨呀

大陸留明

安慰說話留返俾你地
我只會帶佢返現實

唔死心咪試下

你字裡行間都係由自己出發先

本身我唔飲酒，依家會開始飲，終於識珍惜酒果種苦澀，今日就去買兩支白酒隊

唉，一個柒頭去睇戲好似會俾人恥笑咁，一個人做乜野，都好似會俾人恥笑咁，我已經好怕依個世界

btw有冇人係迷信既？我其實上年年中發過大概三次有第三者既夢，其中一個好深刻，基本上依家都係跟住個夢發展，然後求簽都係大半支簽好準，依家係爭個結尾未發生，但都講埋係gd end ，同個夢既暗示一樣

巴打 我好清楚我從自己角度出發
係因為我由做好自己先
我知我做得唔岩 好多位迫左佢忍我
琴晚我仲有睇琴佢private ig（得佢同我先睇到）
Up左2張相
就係好唔開心 同埋話好茅盾 唔捨得 但要俾自己好忙好忙咁 好快就好
我分左2日都無搵佢 因為我怕我會刺激到佢
但我睇到佢咁心痛 其實我都係
既然佢都有呢種想法 分手應該唔係我地最好既結局

我打算情人節嗰晚 我自己曬左我地既合照 整左半身大既卡紙 上面有我想同佢講既說話
再痴啲相落去 叫佢係露台望落樓 我唔知咁樣可唔可挽留到 但我真係想俾多一次機會呢段關係 去嘗試感動多佢一次

Anyway 巴打你有你既道理 多謝你鬧醒我
失敗左我都唔會怨 因為真係唔想遲啲會後悔

我會嘗試去準備啲野再感動佢一次 証明俾佢睇係有彎轉

呢樣野好睇人

你可以賭一鋪既
輸贏都係一下決定

我唔知你前度個痛苦程度有幾深
我亦都唔個你身邊朋友同埋個所謂既社工有幾清楚個女仔(我自己就最憎社畜)

我覺得除左賭一鋪 另一條路就係俾時間空間個女仔
用一個中至長既時間俾個女仔見到你改緊
三個月至半年、一年
如果你覺得你地行到一世既話
呢段時間既長度並不算什麼

因為佢既痛苦始終唔係一時三刻所造成

不過你要賭既 都希望你會贏